我好似沉咗個邪骨技師船...

佢好似住私樓有啲錢的, 讀緊U使厭咗屋企錢先至一個月出來做幾次
我覺得佢都唔抗拒我, 尋日仲約到佢出街
佢主動帶我一條小毒撚落老蘭見識
不過佢真係靚仔得濟, 坐一陣就畀個鬼仔拖走咗, 最後我一個on99返咗屋企

Gay?

Hehe

基撚到出汁

收爹啦死gay佬 好撚好笑？

整生炒骨請佢食啦